# Recursos generados por C.U.D.A.R

### Notas tomadas el 08/03
[Notas Ulises](./Files/Notas08032024.pdf)

# Recursos online
En este directorio se encuentran algunos paper's que pueden ser de ayuda para entender y realizar los ensayos para obtener el modelo mátematico de la valvula proporcional